KPOP聖誕歌黎講 呢首算唔算最高質..

勁能好聽..

金永哲(牙哲)同斬師兄都好能高汁..

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

最高質係呢首

賓師兄..❤